{
    "question": "Saat air didinginkan maka air akan.......kalor sehingga air membeku dan berubah menjadi......    Tolong dijawab",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Saat air didinginkan maka air akan..<strong>Membeku</strong>..kalor sehingga air membeku dan berubah menjadi..<strong>Es batu</strong>..</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "latihan-tari-menarik-bisa-membuat-otot-kaku-683",
            "question": "Latihan tari menarik bisa membuat otot___ kaku",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kaki dan tangan  menjadi tidak kaku</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tangan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>TARIK MENARIK ADALAH JENIS PERMAINAN YANG PADA DASARNYA MENGGUNAKAN KEKUATAN DAN OTOT TANGAN DAN KAKI SEBAGAI PENAHAN DARI GAYA TARIKANYA.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "shalat-jamak-qasar-di-bagi-menjadi-dua-bagian-sebutkan-313",
            "question": "Shalat jamak qasar di bagi menjadi dua bagian sebutkan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengertian sholat jama&#039;\u00a0: mengumpulkan 2 sholat fardhu yg dilaksanan dalam 1 waktu.</p><p>Pengertian sholat Qashar\u00a0: Meringkas jumlah raka&#039;at sholat, yang tadinya 4 raka&#039;at disingkat menjadi 2 raka&#039;at.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beni-memiliki-roti-yang-dibagi-kenjadi-5-bagian-lalu-memakan-15-494",
            "question": "Beni memiliki roti yang dibagi kenjadi 5 bagian lalu memakan 1/5 di pagi hari dan 2/5 disiang hari maka sisa potongan roti yang belum beni makan adalah......",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>5/5 - 2/5 - 1/5 = 2/5</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-seseorang-benazar-untuk-berqurban-maka-hokum-berqurban-ada-117",
            "question": "Jika seseorang benazar untuk berqurban , maka hokum berqurban adalah ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>wajib</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena nazar adalah janji ketika mencapai sesuatu, sedangkan janji adalah hutang, barang siapa tidak melaksanakan janji akan mendapatkan dosa besar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengapa-makanan-dan-minuman-yanh-kita-konsumsi-harus-mem-364",
            "question": "Jelaskan mengapa makanan dan minuman yanh kita konsumsi harus memenuhi kriteria halalan thayyiban?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>biar kyta tydak berdosa, konsumsi lah makanan dan minuman yg disyariatkan oleh agama islam saja, yg dibolehkan oleh Allah. kalo mau makan/minum haram silahkan ente pindah agama, kecuali untuk pengobatan and kepentingan saja.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "negara-indonesia-terkenal-dengan-sebutan-negara-agraris-pertanya-411",
            "question": "Negara indonesia terkenal dengan sebutan negara agraris. pertanyaan tersebut menunjukan bahwa?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bangsa indonesia banyak yang bekerja menjadi petani oleh sebab itu indonesia disebut negara agraris</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>banyak masyarakat yang berkerja petani</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teknik-yang-digunakan-saat-potong-lipat-kertas-adalah-untuk-membu-649",
            "question": "Teknik yang digunakan saat potong lipat kertas adalah untuk membuat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teknik memmotong</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setelah-belajar-karya-allah-dalam-kepelbagalantuliskan-3-hal-hal-500",
            "question": "Setelah belajar karya allah dalam kepelbagalan.tuliskan 3 hal-hal positif dari keberagaman",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Mengingatkan bahwa keberagaman adalah kekayaan bangsa</p><p></p><p>Menjadikan keberagaman sebagai sumber kekayaan bangsa dalam segi budaya</p><p></p><p>menjadikan keberagaman sebagai sarana untuk memperkenalkan kebudayaan kepada dunia</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tanpa-menyebut-merek-produk-apa-yang-digunakan-malam-hari-824",
            "question": "Tanpa menyebut merek, produk apa yang digunakan malam hari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lampu, lampu bukan merk kan?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "al-quran-dijadikan-sebagai-sumber-hukum-yang-pertama-dan-utama-241",
            "question": "Al-qur\u2019an dijadikan sebagai sumber hukum yang pertama dan utama karena\u2026.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Al - Quran dijadikan sebagai sumber hukum yang pertama dan utama karena....</p><p>Memiliki beberapa keistimewaan yaitu : Membacanya dinilai ibadah dan mendapat pahala. Isi , kandungan serta lafaznya tidak akan mengalami perubahan maupun pergantian. Tidak lekang oleh waktu (hukumnya masih bisa dipakai hingga masa kini)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}